［分析post]有藍絲用車撞示威者，點解仲未有示威者用車撞黑警？

例如預先係旺角、尖沙咀高危地方泊好車，等黑警防線一set好，就高速撞埋去，預先貼定假牌規劃好逃生路線，去無閉路既露天停車場或者偏遠效區換牌處理好部車，跟住全車噴色或貼紙，無手尾跟

雖然有機會食子彈，但其實而家咩都唔做都有機會中彈，相信第一單出現之後就會有破窗效應，陸續有人會用呢招 《和你撞》

大家分析下點解未有示威者用呢招？

利申：此post純粹作分析研究用途不鼓勵任何犯法行為。

睇多D新聞 諗多D野啦
屌

我估 我估昨
我估因為樓主未買車

咪日日睇到香港人死既死，傷既傷，拉既拉。
黑警乜事都無囉

理大救人咪試過
開左幾槍
新聞有報

係就唔好用自己車
不過唔好偷車做啦

撞完架車都凹哂啦實比狗認到 仲諗換牌噴色，直接棄車啦